咁撚辛苦返工 有無諗過放工

屌你老母依家重等緊車返工
突然諗起放工點返屋企
利申 份工係大西北 平時撘巴士

琴晚已經通知落波都唔洗返
有薪假期
慢慢返工啦你班柒頭
又要屌又唔敢唔返工
公司又唔主動放你
廢人返廢工

諗緊好無sick Leave

有無巴打重等緊車